有冇人知希慎廣場首日文歌係乜

女性唱

西野加奈果堆

好 唔該你

if

自己用shazam搵

soundHound 都得
問siri亦得